中国大規模爛尾樓實況！

鬼国GDP就係靠呢啲爛尾樓社區篤數...

依個頻道好勇敢 , 同雜種唱反調

蔣介石故鄉搞到咁